撚下狗上晒裝就好走Be Water la

防火裝熱撚死佢地

每次咁樣一個loop 曬下佢哋警力， 適當時候好走啦